如果你知道侵侵聽日就會被刺殺，你會唔會幫佢擋子彈？

假設雜種同侵侵係香港會面 佢派左刺客去刺殺阿侵
子彈係有毒既子彈 邊個中招都會生不如死 死亡率會係100%
假設只有你知道呢件事 如果你同其他人講無人會信你 但係你清楚刺殺既所有細節 所以你只要用肉身擋子彈就可以拯救到侵
你會唔會咁做？
正評：為左侵去死一百萬次都得
負評：外國人，不了，無左佢我地中國更加強大

擋呀

想死好耐

我相信美國都唔知既野你冇可能知
不過算啦唔討論呢d野
緊係唔制啦,美國總統係香港俾人槍殺
已經夠哂理由美帝出兵打鳩支那啦

On9同佢有親咩

幾年前已經有隻game講呢樣嘢

比左負評 死左就咩都冇

俾你知又點
你埋到總統身保護佢？

清楚刺殺既所有細節
仲走去擋子彈

彭斯做更好？

唔會
因爲我無可能埋到侵侵身

如果侵侵比人暗殺，對中國影響一定比侵侵在生強大一百倍，總統比人暗殺喎，仲唔直接開戰？

冇visa free去撚到？

ON9, 知唔知咩叫蝴蝶效應?
你幫侵侵擋一擋,救左侵侵一命
美國係唔會掟核彈去中國
相反, 侵侵死撚左, 美國會掟幾百蚊核彈去中國報仇

俾D撚屌有隨意門 都只會用黎返工

買call先啦

就算我真係可以做到, 我都唔會擋

掟核彈香港都死咋ON9

幫佢擋左我就名留青史

如果支那暗殺侵侵既話，美國人會選一個對華更強硬既總統出黎
不過以維尼既智商可以想唔到呢點

彭斯接任

唔會 因為需要更鷹派嘅彭斯

既然件事只有我知，咁我唔講比雜種同個殺手知，侵侵咪冇事囉。

擋